隊尾仲係維園附近，依家黎都完全趕得切

仲未出既朋友可以由天后出

有排都未完呀

有心唔怕遲 最緊要人到

Push

推

出緊

全世界入維園！

有排都未完

要人

而家出仲未遲
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

出緊！

行一百退150

要人呀